覺唔覺得要終生禁止會員BoA入書展

條四眼仔咁能勇武點知佢會唔會掉晒書展啲簡體字書㗎

見到神驅都笠水啦

波亞驚搞出人命

用出牢麵包打神驅

樓主整爛人地隻熱狗

幾時開始屈我係光頭佬

書展革命

牙滿只係想威一次啫

香港國父BoA

係
明明何淦途先係

佢食女都夠威啦

柏洋尋日去左邊

你尋日見唔到佢咩

從來冇見過

琴日我咪同n賓一齊坐左係counter

樓豬係綠色衫個個四眼仔

又吞pop

你點知？
信唔信我告你侵害他人私隱

樓主熱狗

幾乎已經肯定